呢幾個月「自殺案」多到咁

真係好撚離奇

連環殺人犯
就是捉殺人犯個個

明做比你班港豬睇

831活生生打死幾件

cctv都唔比你
而家又唔記得晒

你班港豬日日乖乖返工

驚閪你咩

831

// 統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【2019年香港自殺資料統計】

// Statistical data will only reflect the overall objective facts and will not be fuel for any discussion. Except for substantive evidence that tells us the truth, other figures can only be used as a general reference. //

【Hong Kong Suicide Statistics in 2019】

求真相。。。

反而呢排咪冇乜罪犯

冇咩傷人案冇咩死人案
冇人出嚟殺人打劫